報non-jupas有問題

小妹而家hkcc art year 1
Sem 1 15號派gpa預計3.0~3.5
想問下如果keep住呢個分係year2嗰陣報bu art或者edu啲科有無機
利申: 18dse英文4434拉出嚟得3 ielts6.5但writing5.5咗

EDU實有 分分鐘yr3 entry

Bu呢 想入bu多啲

3.0-3.5
你唔好話1.0-4.0

預計3.0~3.5
現實:<3.0

0.0-4.5
hkcc最高4.5

BU一定要高GPA啦

Sry
7左唔好推

Asso Yr1 升degree yr3 咪玩啦 跳級咩

ASSO連3.5都冇就真係垃圾咗啲喎

冇希望零機會

唔好諗咁多，報曬佢啦
不過講真，你預bu九成都唔收你，edu就唔知
每年每科year 1走到嘅人數，都只有幾個
你自問唔係最top嗰堆嘅，專心讀埋year 2啦
叫你報只係同叫你買六合彩差唔多，買個希望咁啦

咁易有你真係當後門咁易？實有大班人3.5跟住dse總分/英文高過你

見人過3就有BU offer la，家陣咩年代，個個都入到la後門

自膠 睇錯以為佢畢業先去報
讀埋yr2先啦咁你

佢係話讀埋yr2

做乜鳩
總之EDU 如果係asso/HD畢業 interview正常並gpa過3 就可以yr 3 entry (CAC)